《突發》侵出twitter話覺得要ban抖音嘅就retweet表態

無藍剔

Very creative and cute Tw from a president to do a poll !!!

reaIDonaldTrump_

ban

Ban

假Trump帳號

姐係呢個係假

sor 原來係假ac

侵侵用嬲豬emoji

巧可愛

屌你老母

推

Wait a minute. I took it back. Maybe fake tw account.

我reply完碌上去先見到，伐b呀

FAKE.

@reaIDonalTrump_
@realDonaldTrump

咪撚再推 假ac fake鳩人

呢個唔係佢本人黎...

拉

same

唔係trump 平時個ac?

拉你

Pull

fake

抄車了 呢個係假ac

假嘅

佢啲emoji

拉返先 parody

pin返個comment話俾人聽係假acc啦

樓主即刻縮入咗老母個臭閪窿到

pull

都唔係真嘅侵…

假trump

fuck news

咁撚假。。。

fake news 變返 豆Trump

樓主柒咗

你都柒咗

中伏